2318 同 941

呢2隻垃圾真係唔死都無用